妒忌摧毁左 我所有野

你以為你係戲入面嘅主角呀?
睇到自己咁重要
你係茹喱啡炸 on9仔

好肉酸

人地唔中意你就唔中意你 你做呢啲嘢搏佢憎你為乜算把啦

哎喲～不錯哦

我諗你同我直頭一樣

我都知 咁大個人 答案心中已有 只係垂死掙扎 希望真相唔係咁...

我都好想算....

可能要搞到佢好憎我 我先識醒

男人老狗做到咁
其實諗長遠啲
你妒忌心咁重 佢又咁多兵咁多仔
就算一齊到都遲早散

A0毒撚嘅必經之路

你係佢邊個？人地老馮應酬你？

利申：你會覺得好唔舒服 我只係想屌醒你

你係邊個？佢係你女朋友咩
同邊個wts關你咩事？

就算係女 都管唔到咁多

所以咪話妒忌

但我知係女既心目中 呢d好普通

簡單d黎講 大家價值觀有衝突

睇完覺得我係女仔會覺你好黑人憎

你想同佢做朋友定做另一半先？
就咁睇好似都無咩機會做佢男朋友，點解唔放手？

唔好咁撚ON9啦,問人點解唔應機
最撚憎呢D人,係唔係要明話你知,你唔撚重要,我點解要秒回你
同你傾下計當自己係男朋友呀?